有冇人知邊到有得買？

有冇人知邊到有得買呢個味精

日本

香港有冇得買？

冇

咁日本邊到有得買？

Ajinomoto

似唔似？

Living Plaza/ 阿信屋

似喎thx

去搵下